根本香港人就係窮化版嘅大陸人

去日本感受好深

係 我都覺

幾年前去士林夜市見到5個香港大人因為一罐可樂錢而係咁屌個台灣老闆娘，最後發現係個細佬嗌咗多一罐 其實香港人係外國仲衰撚過大陸人

根本腥講連衣食住行都不及大陸鄉下（唔係講緊大城市，因為都貴），點會有希望？？
（預咗有屈毛話我做五毛，但由得牠們打飛機啦）

香港人再衰都好過大陸生番
起碼唔會隨地便溺先
唔好搵D冇得比嘅物種走來比

香港人就係衰在自以為高人一等